[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
屌佢真係好想大巴大巴煎死佢
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架，
重特登扮個仔喊醜化個仔，食屎啦死蝦乾
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化，
想似人一成都冇呀

3.小壞蛋

4.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

5.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留名

港女臭閪，腦荀未撚生埋，學人生仔

Lm

希望角仔無事

可能蝦乾想呢個方法谷肥角仔

留個林俊明

LM
希望蝦仔多返兩餐奶食

繼續lm

留明狙擊

肥牛花留個名

六粒魚蛋留名

留明

留林俊明

如風絲

Nplm

繼續停課呀
大家唔洗問啦
自修啦

留個名先
Btw有冇絲打知臭蝦買個本日雜幾錢 咁啱個環保袋爛咗 想買個新嘅
多謝大家先！

bk嗰邊都十萬恭喜Alex蝦

你要用同蝦乾同款嗎

茅辦法啦 個環保袋爛咗

好耐冇追過post，一入黎見到得幾度夏子婷淨係畀一件短袖衫個仔著
認真一問，其實佢是咪弱智的？定係真係憎個仔憎到呢個地步？

開了暖風機

好似$100左右

出街可和夏子婷相認

諗起啲人問佢啲野幾錢/要條link
佢一係答已下架/唔記得

我懇求佢自己開了暖風機著一件短袖衫，千祈唔好著褲晒下髀

有啲貴
夏子婷真捨得 100買個購物袋 但又唔買玩具比角仔

明思呢排真係多咗好多sponsor
唔知dyson係咪蝦乾愛牌

留個等出場

都幾cls 我開成屋暖氣都會着長褲

個袋可以 “就是查理🥰” 出返兩個story打卡
玩具可以做d咩

唔好啦 我怕我會打佢

好似一路都r唔到dyson sponsor 風筒風扇吸塵機都冇 跟住就話+-零吸塵機好用 明明就係冇大神sponsor

lm

真係痴撚線，我真係覺得佢一係就真係弱智一係就真係好憎自己個仔

喂你係咪虐兒KOL嗰個夏子婷呀 我追咗你連登post好耐㗎啦 今日有幸終於見到本人了

細個老母教落要着長褲唔係會入風凍親膝頭

我諗見到角仔我會喊 真係好慘

影上story扮慈母

老婆係唔會帶佳仔出街 認錯啦嗰個係林夏maid

咁慫恿林夏maid出賣蝦乾告佢虐兒

見到玩具就要狠狠地買下去給我兒🙂

你會唔會帶個仔出街

牛高馬大嘅人都唔會得幾度著短袖衫唔著褲，佢真係好癲

sorry mom i dont wanna lose my job i wont report you

手滑買太多🙂

i prefer da gei more

同你哋生活得太耐 良心都冇埋

唔怪得無見過佢吹奏dyson

$$$ matters

良心俾蝦咬左

大家知好啦
dyson吸塵機同風扇係灰色線唔療癒老婆like呀
dyson風筒係黑色線唔療癒老婆like呀
老婆要白色電線

真
好想攬下角仔 俾啲從來都冇享受過嘅愛佢

既然係小數目，咁你比$4000我買丫，多謝你先！

好耐冇見你出現 係咪俾老婆打咗入冷宮？

真係好閪

幾千蚊買個風扇不了 可以買到半個chloe了

我可以買玩具俾蝦仔玩

唔知個頭仲有冇得救 想初返圓

仲可以買到chanel耳環 比條絲帶啊仔玩
角仔多謝我都嚟唔切啦 哈哈 好笑🙂

推

聽講要用矯型頭盔不過上兩個po有絲打話佢就七個月 用嚟都整唔圓個頭

dyson貴過三千蚊chanel耳環 可以買到兩對了
話時話老婆真係冇fine jewellery

矯形頭盔兩萬幾蚊 仲未計其他consult fee
佢咁自私但連自己cool牙都唔捨得
你覺得佢會捨得放係個仔度？

唉 睇死林夏一世都唔會買
角仔個頭咁就一世 姐姐我好心痛

你都係 唔買俾角仔！

好驚佢翻學俾人笑扁頭呢啲童年陰影經歷分分鐘影響佢以後識書同識朋友仔

咁你比$20000我買丫，多謝你先！

你都痴線嘅 我份糧要交租請maid交水電煤wifi仲有家用 你估仲有好多私自錢剩
仲要買games的

以前中學都有個男同學係扁頭 但都冇俾人笑 最多都係講下點解會扁
最怕係全級都知佢老母係鼎鼎大名嘅虐兒大師alex haha 咁就真係笑到面燶

想要冥通銀行定係天地銀行

佢係咪話過中意+-0因為白色電線
利申 溫書唔夠勤力
prof ha唔好fail我

覺得佢好唔負責任
雖然身世又慘又可憐但都好黑人憎
佢冇mingc咁好彩有媽媽奶奶一齊幫手
但佢有心學點會咁湊小朋友
睇到都火滾

逐少逐少咁儲下錢啦 親生仔來架

最怕同學識上網搵返晒我哋呢啲陳年舊post 之後有啲知嘅父母又周圍同其他父母講 全世界都知
到時真係唔知佳仔心理陰影有幾大

類似啦 佢本身聽有個電子鐘 佢話美中不足就係條電線唔係白色

係! 年年九月開始家母就不斷提我著長褲遮住關節 唔好再著短裙返工
有風吹膝頭哥對女仔唔好

係我自己貪靚 凍我識自己著返長褲
蝦仔唔識話比佢老母知腳仔凍架屌

禍不及蝦仔希望同學仔同佢地媽媽口下留情唔好笑蝦仔 佢係最大受害人 要屌都係屌柒虐兒婆蝦乾 家長會點都要去到時應該所有老師/家長/同學都認得虐兒大師

好怕角仔會睇唔開
你兩個到時唔好怨呀

想問你午餐係咪都係食包？

會唔會叫maid去

唔會啦 如果蝦仔成績好實又認屎認屁自己教得好

请大家不要搅唔关事嘅小朋友、系好缺德嘅事

不过尼个小朋友系关事的、所以自便吧

R.A.P

好難講啊 角仔而加呆呆滯滯咁 仲有可能遺傳佢老母個智商

唔使wfh咪同同事食正常lunch有菜有肉有汁咁樣啦 喺屋企就瘋狂食carbs...

多謝蝦乾令我認識咗明思同sona，睇佢地嘅片令人覺得好舒服

萬能key

個語氣真係好閪
閪過之前 個哈哈好笑

咁快新po

唔餐餐食點散貨
佢老公咁賞識佢 抵喇

仆街講句 蝦乾咁湊法有命大都偷笑

強烈建議下個post可加金句 等冇追得咁貼嘅人都知出處

玩唔死個仔都偷笑還神

你帶麵包上班 驚你連lunch 都係食包

角仔生命關注組

你日日食咁多碳水化合物 揾啖肉食下都冇 夠營養嗎？

承上個post
一直以為明思屋企係佢屋企人嘅
見佢屋企有裝修，又可以隨意鑽牆咁
如果係租嘅，佢搬埋自己幼稚園啲野去新屋都好勇（自己搬左幾年都未搬走晒係娘家d野）

明明你老婆走知性路線
一對靚靚珍珠耳環扮下知性少婦都無

食carbs人生
之前仲有人問我同以前比做乜肥咗咁多 鬼咩
餐餐都係carbs 老咗新陳代謝又慢咗 唔肥就難啦

老婆不喜歡珍珠

新po留名

之前好似有人講過係佢屋企人租比佢？唔太確定
但真係好鐘意明思

人哋鐘意棉花珠 (詳參中價飾物嗰條片)

仲話個電子鐘入電池好食電
然後個賣家叫佢用濕電
佢就向女性解釋咩係濕電

有加
罰你睇10次金剛棒

sorrr
list太長 碌得好lag

咁你識做送比佢啦
不過佢又會彈三彈四話個珍珠size唔岩佢

蝦乾千其唔好中意vca
因為佢 我已經對chloe celine反感

要咁多個鐘有咩用 電視一左一右屋企起碼兩個鐘
而家個個都機不離手好快就睇到幾點 電話教鬧鐘 一起身就第一時間用電話 點會唔知幾點 睇電話仲快
再唔係叫hey siri/alexa what time is it都得

知性老婆成日向女性特別解釋啲電子野竟然唔行smart home 意想不到啊

送珍珠奶茶啲珍珠就有佢份

vca fine jewellry黎邊捨得買吖 我哋又唔係啲咩大戶人家
老婆: 我不喜歡四葉草 中間的材質沒有喜歡的顏色

冇品味唔識襯 所以咩都白色搭啲淺木色、淺粉紅色
然後用「北歐風」嚟包裝自high 真係好7

佢話過自己屋企同娘家嗰邊好近
得閒都會過去食下飯
加上羊爸又有車
周圍去都方便嘅

因為你 我去左睇片
鍾意棉花珠原因係 無珍珠咁重
咁都得?!

真係cls 我自己著長褲吹dyson暖風都會吹到乾
佢個仔露晒成隻腳出黎
佢真係以為自己係外國屋企咁 開個暖氣就成屋暖啊？

中間的只是很普通的石頭
我又不是大戶人家🙂

樓主狙擊得好詳盡

考古 2018年
應該PR冇派俾佢 佢就陰d陰d出story話想買

我只喜歡黑糖珍珠鮮奶的珍珠🙂

有全鑽石款㗎 六萬啫

老婆買v11 outsizepro啦 個頭加大左
啱晒你咩都鍾意買大size😘

但最後都無買

佢用意都唔係真係要買 唔甘心要比錢

哪有錢呀老公🥲

買少個愛牌 做dyson忠粉！

佢係話正負零條電線黑色呀
前個排想買吸塵機就上網睇
見youtube推介左蝦乾條片
聽到佢講正負零吸塵機最大既缺點係個差電器係黑色
就覺得呢條友真係好on9

無理由㗎你老婆明明話你鍾意食包多過食飯

以前婆婆話露膝露肚都唔得 話吹到個肚會入風肚痛 月經又會經痛
所以我咁多年黎都謹遵教誨 冬天不求時尚但求保暖咁包到實一實

大左去剪頭髮 唔係個個識剪方形頭
好容易覺得個頭勁大

臭臭貓總

真喎可以問下佢
哈哈 呢本係上期 應該已下架

唔好計一齊幫手湊
求其睇一兩條片 都睇到好大分別
明思真係去照顧好一個屋企係由心去做
仲努力兼顧自己工作

當蝦毛好夠暖 但開暖氣會好乾
搽cream加長褲都可以減少吹乾啲皮膚
大佬佢個仔仲要濕疹

日日帶包 掉左佢/轉手
同蝦乾講好好食呀 食晒呀
搞到惡性循環

明明有你老婆最喜歡的白色
你唔知老婆喜歡白色嗎? 哈哈好笑

人地宵夜湯都有鮑魚食，你有冇酸到牙痛啊蝦乾

我不喜歡吃鮑魚🙂

真係架？冇得同蝦教授用同款添

唔知呀 我估佢會咁答咋

有冇睇錯二人夢幻火鍋連個煲蓋要要搵隻碟墊住
仲有想問下圈住果隻碟又係裝咩？

post35
lm

嗚呀 蝦乾揹gabrielle好睇好多
其實細袋襯蝦乾多d 點解係都要用大袋

成日又口語又書面語咁
睇到好撚辛苦呀，係扮嘢嘅就全部扮晒佢啦
扮d唔扮d

你諗清楚自己仲有無資格修哩科

我有個 frd 都係咁
都唔知係咪學蝦乾
好撚柒

仲要出街買肉食

對鞋真係唔識欣賞

唔好成日話我針佢
呢張條裙幾靚
不過對鞋

係我錯覺定點，對鞋顯得佢腳好短

咩叫扮vr同埋”我的孭法就像這樣”？
呢個唔係Gabrielle其中一個孭法咩
講到好似佢獨創仲叫人俾啲創意

應該同左邊部電話隔離碗黃色野一樣
咁追求美學 兩套碗筷都唔放到對稱先影相

發現左佢ig 最新果個post sona留左幾個心心但佢完全ignore左 其他人留言佢都有thanks

圓頭已經老土又顯腳短，仲要加條搭帶
明明條裙係冷色，又走去襯對暖色鞋

利申: 唔會好似蝦乾咁話自己對美學極高要求

真係痴撚線，明知個仔有濕疹仲要開暖風機，屌佢老母無腦都有個極限啦，咪撚害個仔
我個仔都有濕疹，依家幾度我都唔會開暖風機囉，其實bb 仔體溫高，著多幾件衫保溫就夠，根本條臭閪無諗過小朋友淨係諗自己，咁自私咪撚生啦屌你臭蝦

難得套衫算係幾好睇 個袋又靚
對鞋fail

可能得對鞋係私伙野

個袋應該係借架啦？

畢竟不是大戶人家🙂

蝦教授！書面語啊！
［孭］是什麼來的？
我的背法就像這樣
斜背/側背
要裝台妹的話，就要努力點喲

應該係
見到一大堆tag
我蝦早幾年真係好風光 連chanel都叫佢去event

肯定借啦
白色唔襟污糟
Hagone日日着淘寶衫
買白色袋，一陣就染哂色
佢肯定唔會買
呢條裙分分鐘都係人地提供埋
最安全、唔會染到手袋

I can hire you ah

我大肚個時係台灣IG Shop 買左條孕婦裙同哩條有八成似

條裙係秋冬款，但對鞋係春夏款，頭重腳輕

綁住小朋友手腳真係好恐怖

蝦乾有得飲濃!甜!無花果湯架，仲要落30蚊重料豬肉

同佢屈角仔鐘意訓覺多過食有異曲同工之妙

應該酸到岀汁

咁細間屋買咁大嘅size 把撚
留返錢買野俾角仔好過啦

老豆呀 老婆鍾意大size覺得抵啲呀嘛

阿仔咁你又夠唔夠大呀，唔怪得你老婆係咁怨你

唔講咸濕野 呢d我老婆先講

到時睇下羊爸幫唔幫到角仔

別人六日大的new born

我蝦三個月大的角仔

得果六日塊面豬都ko 角仔呀

頭髮都係

明明父母都唔窮
但佳仔要塗類固醇

佳仔係嚴重啊

不是大戶人家🙂

咁細個就日日用類固醇⋯睇黎蝦仔都避唔開白內障高血壓呢啲啦

好乞衣

最後嗰句擺到明暗示想要v10啦
v11都出咗好耐老婆買到v10未呀

好耐冇見

明思講佢最近既片都有100k人睇 呢度同bk應該有唔少功勞 希望明思到十萬訂閱先

反觀我蝦

每況愈下

鬼咩 拍片內容垃圾 (eg.生產q&a 淘寶大肚衫 女性向router)
無做好資料搜集 無proof read (eg. 3st, thanks you your support, 有鹽定無鹽牛油??, google下givenchy點讀)
有viewer好心留cm同你做互動 一係串人 一係del cm 一係淘寶已下架sorry

蝦乾 你唔好話湊蝦仔湊得差搞到無sponsor
我上面講果堆問題完全唔關蝦仔事
你唔好將全部問題賴去你個仔度
佢係無辜的 唔該你反省下啦
12.31又話反省左 而家仲自欺欺人p你個仔
營造自己好媽媽image 真係好嘔心

咁唔會一開始咁嚴重
至少佢本身係下巴先到面
似係bb濕疹
如果係好嚴重嗰啲通常關節發起
呢啲就好難斷尾

剛剛蘋果
BB白嫩面豬變萎縮

幾星期冇追，已經有新post新標題
辛苦哂絲打們

佢呢身裝束要襯桑拿太太對chanel高踭鞋

得爺爺識關心下我

角仔好慘 愈湊愈奀
其實又唔係咩育兒專家
又唔係湊得特別好
好心唔好成日Po個小朋友拎存在感
仲要湊得唔好
擺多啲心機係湊小朋友身上啦

有無人有follow 開 Tracy Chan
佢都係Ftm + 有工人幫手
但都湊得個仔好好 無扮育兒專家
個仔仲幾得意

之前有follow佢但個小帳del咗，可唔摸耳話我知佢ig

我記得佢同佢老公好恩愛

裝蜆殼

之前睇佢講結婚啲片都on99咁
咩一定要著褂 成世得一次有機會著
我心諗洗鬼你講咩

雖然有工人幫手 但湊仔啲野都係自己落手落腳
佢做左媽媽都睇過一兩次live 心態好好

追咗咁耐po都未甩p
唔知蝦乾收皮先定我甩p先

有佢照顧得仔仔好好 肥肥白白又可愛
有次開緊ig live bb拎玩具俾佢 佢都即刻同bb玩同氹bb

佢應該自己湊B
工人主力做家務果d
唔知煮飯係咪自己煮番
因為佢煮野好叻 (唔係蝦乾果d 紙巾丸）

佢整比小朋友d 野食都好多元化 無藍色

褂鞋都係成世得一次機會著，RV 日日返工都著，又唔見佢著褂鞋

我已經甩左
有一突然發現自己有左正皮負皮既資格

都係因為跟住PRO HA先有呢個資格

佢工人係做家務
見佢煮bb野都係自己飯
自己飯都應該係 但唔知係咪餐餐啦
佢都係話慢慢學 其實唔叻

Strong post lm

恭喜你呀我諗係我追擊得唔夠貼

之前14.3萬

隔一排先入黎追一追post
真係完全感受唔到佢鍾意自己個仔

有10萬係買返嚟應該唔會跌

咁計埋都仲有4.2萬蝦粉

我為左留言follow左佢應該大把絲打都係
點會仲跌左架

我特登用埋主要用嘅ac嚟follow佢驚小號俾蝦乾bam左冇嘢睇竟然咁都跌followers

佢冇工返冇得日日著rv

角仔分分鐘俾人領養仲開心過喺hagone屋企
最近咁凍 真係好驚佢凍親 件衫薄到呢
真係飢寒交迫又要喺黑房入邊

快回去火星吧
地球是很危險的

又真係即刻整返個心心眼emoji
蝦乾真係好撚

蝦仔個額頭真係大到好撚嚇人擺多副眼耳口鼻落去都得個頭嘅比例完全不合常人嗰種未見過有細路個額頭咁大咁奇怪

點解角仔唔笑嘅

又唔同咗樣

HI 蝦乾 我想request 要蝦佳動態story

：兒：

冇一次認到 次次都變臉 好cls

蝦毛個頭真係好核突
d頭髮仲要勁稀疏我睇到毛管戙

得來不易的食物啊

已經笑唔出
佢個樣好似對生命已經失去左熱情咁
陰公 咁細個已經咁樣

嘩，p到咁都見到下巴好多紅點點
濕疹應該好勁下喎
好心佢正視下問題啦
以為p完人地就睇唔到

又話吽牙仔嘅？除咗之前將牙肉圖 點解咁耐都未有牙睇

我仲以為bb唔可以咁快食呢d偏硬既野食
同埋呢張相既角仔勁似之前絲打po出黎個隻藍色大頭角色咁

唔夠營養
啲牙縮返入去

道具嚟嘅咋 逼佢攞上手望住影張相啫

有😍
樓豬mon住

點解佳仔個咀唇白色

Btw 張相左手邊係蝦公個鼻？佢要有幾close up 先會影到咁

北歐風嘴唇 你識乜

幅圖p到角仔冇埋唇色

佢抿埋咗咋？
嘴唇薄係咁
絲打們唔好咁驚
但佢咁樣影個仔個頭真係好恐怖好似ET
睇嚟冇得救

個頭有d似壽星公

蝦毛仲係要扶住，未識自己坐

蝦公又係着藍色衫

應該有p
放大幅圖會見到角仔嘴邊有啲好淺嘅紅色印

提高延續性

filter冇咁重會見到嘴仔附近皮膚紅紅地
希望蝦乾幫佢好好補濕

之前食米糊個story見佢好似識自己坐喇
蝦佳心諗：「得來不易呀米餅唔駛食老母啲鬼口水米糊」

嘴仔好似甩皮

蝦佳: 我都冇牙，點咬呀 diu

係咪連眼皮都有紅疹

I am sorry，唔記得咗佢係唔駛返工嘅working mom

ahahhaha 好笑🙂

係，之前都係見同一位置紅紅地，蝦乾睇住住角仔唔好俾佢手指四圍掂污污糟糟然後r眼

真係好似食咗大頭奶粉

食米糊果張係坐住白色high chair

暫時未見倒 Connor 唔使支撐自己坐（如圖）

唔知係啱啱喊完定真係連眼邊都有濕疹

角仔關注組強烈要求臭蝦post啲冇filter嘅相
正視角仔濕疹問題

蝦仔未出牙食唔到米餅藍色洗手液糊仔就有佢份

眼皮都有
filter都遮唔晒

其實角仔只係望住舊米餅
冇其他特別表情反應喎
同埋生左一兩粒牙就俾咁大塊米餅佢食好危險啫
定係又係拎來打卡營造溫馨家庭

其實而家啲米餅入口即溶，唔驚既
我仔4個月大開始食啦

好似大頭怪嬰

每日關注蝦婆（1/1）

佢最高係咪試過14.5萬？

有排P

其實角仔好似成塊面都濕疹喎
P圖都搞唔掂啊喂
希望佢睇果個皮膚科醫生可以救到角仔

頭髮當佢遺傳定咩唔評論
但蝦佳頭型好長 仲要係上闊下窄
可能個頭型怪所以就算蝦佳一笑都好似好心寒咁

我諗要個角仔動態story同叫佢自己出片一樣
對佢來講好高難度

P到勁光勁白都仲睇到
現實係點唔敢想像

可能之前果粒係飛滋黎

頭髮/ 未出牙未必關事

Coffee 個仔 咁大隻
1歲半前都係少頭髮同比同齡出牙慢d

不過伯伯精靈好多

好似照妖鏡咁
角仔唔係妖
妖係佢阿媽想掩飾既內心

其實連隻右手都紅紅地...
好難想像角仔有幾痕

其實我覺得角仔樣唔差
希望唔會因為不慎處理濕疹而影響左
除左外表，心理都會有影響架

明明角仔眼耳口鼻都生得唔錯，扁頭濕疹成個感觀唔同哂
蝦乾仲死撐濕疹好返好多，仲要開暖風機
我開暖風幾粒鐘已經乾到流鼻血

想問係咪蝦蝦個鼻黎
咁大既

其實蝦佳本質唔差
明明有返面豬登同唔扁頭會係一個精靈寶寶黎
仆街蝦乾

應該唔係，隻手好多毛

睇西醫其實都係得一個解救方法嘅啫

角仔仲係冇頭髮

隻蝦聽日即刻影比你睇

點解可以有還原圖既

我用個app叫snapseed 用入邊HDR，揀人像
佢唔係還原哂，但會show返d紋理陰影原色出嚟

好樣衰

成個佛仔咁幾得意丫

個樣好似：唉屌 最後一塊啦 食埋唔知幾時先有下餐 /_\

我都唔識欣賞coffee 個仔 一d都唔得意

唔怪得咁真實

還原埋頭型個輪廓先

可以帶大家出返靈堂

其實角仔對手應該好嚴重
好少見小朋友啲手紋咁勁.. 大人都係好乾先顯手紋啦

蝦乾連湊個b都湊都咁乾

翠兒

陰功豬，d手指公咁紅，一定成日抓咁痕

Tweety趣緻咁多

用nature果個仲清

比較關心點解兩邊太陽穴有陰影

我屋企人嚴重濕疹就係咁再乾啲就裂+滲血 好痛嫁

呢個用嚟整風景㗎，蝦公啲黑頭都浮哂出嚟啦

我都係因為呢個po甩p

如果真人係咁都幾慘 甩頭甩骨咁

個頭型應該冇得救 希望生頭髮之後會修飾到啦
咁就一世

點解可以keep住得1個負皮，想要多個都冇
一係要得絲打手滑先有

大家可唔可以一齊負皮呢個cm，我想睇下個po嘅流量

識同學都係咁樣。。。
成身乾到甩哂皮
連個頭都有
上堂r到會有聲
因為全身濕疹好嚴重
外觀望落好多皮屑
冇乜同學會同佢玩
見到都覺得好辛苦
但係又冇人幫到佢

皮已負 體驗下蝦乾平時mon po嘅ftm生活

邊個俾正皮係咪蝦乾

Coffee個仔個樣係唔得意 但啲舉動有返平時BB果種精靈先 唔似得蝦佳

照妖鏡咁
林俊明睇落好污糟添

Me too
以前做開CD-ROM 懶得開ac為咗蝦乾摷返個email出嚟

係咪真係之後識生返多啲頭髮㗎

正常一歲半到兩歲就會開始出齊晒啲頭髮

蝦乾p到佢老公手毛都無埋

已負皮

已派負皮 絲打咁勇專收負皮

似吹脹左嘅氣球

又唔會少左忽肉，仲可以做統計
唔似蝦乾負評就del

好大隻 個頭好大

佢係咪反社會人格

蝦佳好慘正宗香港好慘兒童 跟著個咁臭串自我中心又目中無人既老母

係咪叫我
負評到媽媽手了🙂

真係起哂角

叫佢點做就會跟住做

老母p圖手勢唔好，每次都p唔返同一個樣

等緊閪乾你同𨳒熊貓嗰一票

我負左皮了

隔日就po限時story想同蝦乾講聲你翻身無望㗎啦唔使整色整水扮好媽媽形象你只係虐兒KOL

有冇啲大眼、精靈、醒目嘅bb睇下

cherrie tam仔 mix樣

哈哈 好笑
身為ftm同完美的我
不用你提我也晨早負評了🙂

中場點票:
兩個鐘已經有93個非p牌比負皮
都未計p牌同堆cd rom 哈哈好笑

落咁重filter 自欺欺人 呃到人咁又點
除非以後唔好帶佳仔出街囉

呢一個禮拜推得好快追唔切

Fb見到 蝦乾老是常出現

過咗21分鐘 122啦

負皮咗你喇絲打

Coffee個仔真係唔識欣賞
我鍾意睇台灣啲bb襯衫又靚
nerixxfan
imhana815
桃貴

140

桃貴真係好聰明又得意

我成日唔記得正評呢個post
大家都支持下如風絲

成個弱智仔咁

成日p圖仲點信佢啲相呀

片都唔敢出佢就慳啲啦
Bb都要p圖仲有面po出黎
Shameless bitch 面皮幾尺厚

係 大家掛住留名
(1x)個po得幾個人留名 而家(3x)幾廿個人留名
哈哈好笑

蝦住長期好似同世界無interactions 咁

正評完個post再正評埋一層層嘅金剛棒
支持如風絲

圍繞身邊已200天 蝦喜歡過我60秒嗎

p牌留名負皮

hana真係世界級
如果蝦乾有nina一半咁錫角仔就唔洗比人屌足35個po

桃貴最近整親好心痛

有咩不一樣嘅目光
咪又係呆滯樣同目無表情

關於負皮 rubbish ig follower都上升了

湊仔啦屌你老母
定你個仔又喺黑房呀
個仔瞓緊覺你就做家務啦
又突個蝦頭出黎搏屌

大家試下ig po查理再tag乾
睇下佢會唔會路人都repo

diu條女原來又係KOL嚟
大家做唔做久違嘅任務diu9佢？
定有冇人分享下條女咩side？使唔使做好心dm佢？

Beth 個仔都有睇過中環楊醫生
不過同時試左好多種保濕cream 同揸cream 揸得好密

竟然仲可以戴 同蝦乾一樣臭名遠播抄娜耳環
當我私怨撚啦 呢條友好極有限sorry

右手好嚴重，眼皮腫咗，面都有好多撻，陰公

以前都有睇開佢 但聽講佢好似係藍絲之後就冇再睇

影完相打完卡就收番冇得食

係咪蝦乾d女性向攝影fd呀
碌咗佢d ig一陣 唔識欣賞 冇興趣
- The end-

之前有傳佢老公有屋企人係做狗
不過見好似無真實既資料 證實

所以就有照follow 有緣會睇下佢live
因為d live 都幾突發

點解小熊貓又係著果件tee
想講呢幾日凍撚到就算屋企平時冬天算暖都著兩件
蝦家又開左暖風機

而家阿豬阿狗都做到KOL

條友同蝦乾髮型一樣樣仲有有無1.5米 睇落好矮

真心問BB仲未有頭髮正唔正常

呢個carmen係be做過好短暫intern，
當時唔知佢係kol，雞仔聲，
講嘢好假，一入到be就話好鍾意蝦乾，
蝦乾即follow佢ig。
carmen P圖P得好勁，見真人同ig兩個樣，
ig成日P到自己好瘦，真人係大胸腳粗上重下輕。

2 百幾個負皮

都正常嘅，我仔6個月時都得幾條毛

正常
每個bb都唔同，有啲一出世就超多頭髮，
有啲到一歲先生多少少頭髮

利申：有個就嚟兩歲嘅小朋友，佢屬於頭髮多嘅bb

ig相又係tune到好白 aka北歐風🙂

多謝大家

之前個blog 叫愛拍照女生

個頭咁大行路好容易失重心

唔止55身，直頭64身

原來做過Be
真人係公主格

去到Po 35仲有咁多恆常絲打追po 厲害了我的蝦

笑死我，隻腳仲要骨折
P相方面佢真係要好好請教下蝦乾啦
蝦乾最鐘意將自己P做巨人

屌你呢個post有成二百幾個網軍五毛

p到成個侏儒咁

望咗佢ig，佢嘅pose 衣著 表情，又真係有蝦乾feel 喎

做過be啲人係咪都鐘意無料扮四條

日日化到咁濃，又gel甲又整頭又剩，個仔想唔濕疹都難
佢錫自己多過個仔一萬倍啦

Chloe忠粉

每日一留名
蝦乾早收皮

既然prof. Ha唔上堂
等我帶大家溫故知新啦

見到條小白褲 係咪好有親切感呢？
冇錯！係prof. Ha親自教路呀
想知道prof. Ha的女性向攝影技巧？
即刻去片啦

(多謝sonyHK保留珍貴教學片段)

同場加映同學們的觀後感

班人行得太前

碌碌下fb見到張咁嘅表
諗起邊個都唔洗我多講
唔知有冇巴絲post過

同埋唔好教壞人啦 gel甲都講得出
full time mom又好失禮咩
high tea又咁必要係咩事

唔一定既
普通既開保濕 叫唔好用太熱既水 同做好個人衛生
嚴重既 正常開兩個星期 停一停再睇

嚟到po 35
7正皮368負皮
仲未計cd rom同bk班c9
蝦乾你真係疊埋心水安心做ftm都得
今鋪你收硬皮

六點都火速收一個負皮
又比魔音嘈醒？
定見到ig followers穩步下降個心囉囉攣又上嚟mon po睇下班螞蟻有咩講？

點樣先可以到張張相都似中完風搞到臉癱控制唔到表情咁

喂老婆起身打卡workout啦

蝦乾應該除咗7(不嬲都係）8(無朋友）12(無錢）之外 其他中哂 但係都仲係黃面婆一啲都唔容光煥發

老婆而家冇嘢撈啦

你老婆係有自己事業(自以為）

high tea都可以帶埋bb
咁鐘意metime不如唔好生

09:31 update:
7正皮 393負皮 1p牌留言負皮
原來有400個長期讀者
蝦乾你認真搵工啦

老婆咁嘅技能你覺得可以搵到啲咩工喎

你老婆係no one

bk班老母仲mean過痴線西
哈哈好笑

你知唔知最慘係咩呀
就係佢連個仔都湊唔好啊
一無是處係咪咁解

P牌路過

佢出勁多post講自己點比男朋友求婚
佢又係好蝦乾路線feel囉
但佢背景就唔太清楚
只係講到自己好似好勁，ifc返工？？？

睇相以為佢好高好瘦添

平時6點扔個仔入房
夜晚同老公兩個人玩boardgame
上面又有篇打邊爐

咁算唔算經常定期二人世界

sorry
意思係400個非p牌長期讀者
p牌/cdrom/無連登ac會更多

唔使sorry喎我知妳係講緊非p牌嘅長期讀者呀
純粹路過留個名啫

其實都幾多
原來咁多人唔出聲 靜靜地mon po

413 now

之前未升大專就有睇，一收到大專個email就開ac嚟留言
真係好想睇到蝦乾收皮，等佢可以好好咁對佢個仔/直接放生個仔俾親戚/社處養，佳仔真係好慘，我成日覺得佢依家係俾佢老母夾硬吊住條命唔可以俾佢死咁，佢有身體自主權嗰陣可能真係會直接揀自殺

佢點會藍
可能冇咩點提 但佢同老公去左黃店扎染件tee
仲講係黃店黎既

Siu A 屋企人做狗
tracy就唔知 但有幫襯黃店

BK啲師奶真係行得好前
但最慘係KOL應該都要有樣強項可以畀你無限煲
好似職人吹水個叔叔咁啲片冇乜effect 角度可言
齋教煮嘢食一樣多人睇
蝦乾係乜都冇 繼續厚面皮只會畀人笑同好快被淘汰

呢張相有啲似八婆吳若希（再樣衰版）

好想叫佢合埋把口影相

D留言一早就睇透左蝦乾呢條友
我都有女仔朋友影相好靚 但人地都唔會強調係女性攝影師
性別平等唔係講緊唔好對任何一性別有差別對待/睇法咩
講到女人就唔識影相
依家蝦乾拎住部機就係神跡要歌頌咁
明明部相機只係佢既影相道具

煮飯片workout片其實真係唔使加好多effect
影到簡潔易明唔1999就好夠

蝦乾冇㗎喇
講化妝護膚: 技術又唔係特別出眾 大把後生kol化得好過佢靚過佢剪片好過佢

講親子: 湊到個仔咁 大家睇elva mingsze 羽翹好過啦

煮飯整麵包: 蝦乾唔好浪費食材啦

名牌review: 名牌又唔係多來來去去都係果幾個 態度語氣又西

清楚系女生小資女北歐風???? 收返埋啦而家唔興㗎啦

結論 蝦乾competitive advantage error404

其實佢可以繼續行小資女
偏偏佢一早放棄咗
行返轉頭會好柒

棚牙唔清唔楚都敢叫自己做清楚系女生

仔都生埋做唔到小資女啦 加上老婆貪慕虛榮熱愛名牌(雖然唔多) 小資女同佢人設唔符合 扮唔到幾耐

以前有睇過佢條清楚系化妝片 完全同普通淡妝冇分別

成日要俾d特別tag自己，覺得自己獨一無二

算吧啦而家真係唔興㗎啦 00後妹妹化妝都唔會睇佢啦

乜嘢叫清楚系

指棚牙哨得好清楚掛

而家小資女都唔興
寧願睇大戶人家sona太太貼地買小眾品牌手袋

真係年代轉變 依家啲妹妹緊中學都用晒專櫃唇膏 大學生用名牌袋 各大beauty page推介嘅聖誕禮物都係入門名牌 小資女真係out左

carmen以前blog用愛拍照女生，
佢入be做intern嘅時候，
cyn係最紅，佢以前自己可以係be做第二個cyn，
做唔夠一個月左右，佢有offer去星馬做intern，
carmen有樣贏蝦乾係，人地本身英文好好。

唔多出名
成日吃喝玩樂多
Dm 問過佢邊到買既衫/鞋
次次都冇回覆
同蝦乾一樣唔覆Dm

最後有去星馬做intern ?

我覺得有自己既事業，自然就經濟獨立好開心，有得返工好開心做左媽媽之後我仲有好多野想學

個樣老 吸引唔到後生妹妹睇
只能sell小夫妻生活 睇黎主要對象都係90後
但90後已經唔係當年妹豬 宜家有見識有能力
所以佢咪想轉型做親子KOL 靠bb搵食
點知衰左之嘛

以前睇佢d妹妹仔而家都大個 可能仲返緊工
見到蝦乾連少少野都話狠狠地買 可能覺得佢好on 9

下次絲打開po 第一個回覆個到唔好打咁多字
一入到去唔洗係咁碌落去先搵到個負評制

Btw 皮已負

親子KOL 靠bb搵食好難呀 而家咁多強勁嘅競爭對手 仲邊有地方企 加埋而家咁負面嘅形象神仙都幫唔到

第一次覺得呢個po咁多負皮係⼀件開心事

佢擺明係混濁系

好耐冇見哽工絲

睇錯咗混帳

佢好似醫護黎？可能好忙

唔係好忙，係超忙，我上個night 3am忙到收工7:30未停過，今晚又黎過

我就係其中一個
我買佢對褂鞋返工粗着
佢居然仲襯到咁核突去拍OOTD
拎來做婚鞋
咁冇taste ，學乜人做KOL分享
審美眼光直情有問題

哽工C 終於等到你出現
容我親口同你say個sorry
之前以為你係阿乾 係咁追住你黎打
係我錯了 對唔住 請受小妹一拜

其實幾皮野人工着RV, Valentino果d做返工鞋係基本
佢老公d同事見到真係笑死

哦～唔緊要

想問下蝦公有無代bb送禮物俾蝦乾
都7個月囉

冇乜頭髮都可以因人而異
但佢有張相定片 蝦毛後腦成日訓住個位係白色
成個頭係嗰個位白左
我自己睇就覺係壓到冇咩頭髮/生得特別好慢

其實佢如果繼續行小資女都唔會work
Hagone 小資女嘅定義=淘寶，佢啲傢俬、衫褲鞋襪、床單都係淘寶平買，就覺得自己好精打細算
黃觀眾唔會淘寶，藍觀眾咁熟悉國情，使鬼hagone你教淘寶咩， 你估而家仲係10年前

mingsze個仔出世無幾耐頭髮都多蝦佳咁多

佢擺明係臭系

當年一畢業入左間大公司做，條team個個後生女人工萬幾蚊都一齊買ferragamo鞋返工啦，冇諗過蝦乾做過BE都咁大鄉里

加油哽工絲

醫護工作咁辛苦 加油 撐你

臭系女生

原來你真係當佢阿乾，我以為你玩膠
哽工c加油～

咪就係 Hagone 以為自己好威咁拎對RV番工款去做結婚鞋，重要自稱忠粉，RV 個PR都唔知好嬲定好笑，人哋明明有閃石款for bridal

原來我蝦掛住曬佢隻天價鑽戒
遺忘左佢個廉價砵仔糕走左出黎
無咁大個胸唔好戴咁大個罩喇

我真心膠咗 對唔住哽工C之餘
更加對唔住一班比我帶咗風向嘅BC打

因為蝦乾不喜歡那個扣

佢不嬲都係 無咁大個頭 笠勁大頂帽

不！會！腳！臭！

haigone絲你個負皮po接近收左500負皮

90後都唔睇佢呢d垃圾
搵工啦蝦乾

一講愛拍照女生我好似有D印象
以前佢個LOOK係同CYN好似

GOOGLE話係ELLE Singapore Beauty & Fashion Editorial Intern
咁換轉係你都會去新加坡啦 ELLE同BE根本無得比

？？咩禮物 點解要送禮物
我淨係想打機

一陣你6粒魚蛋都無得食
唔係大戶人家都要送啦

我生完老公都有送手袋
奶奶就送金條

點解蝦乾咩都無

多過呢個原post

開心
小b老公都有送chanel袋

等睇𨳒熊貓不再頹廢同爆seed奶奶爆seed

因為呀妹嫁著個on9老公

On9老公仲等緊收ps5

大家要記得正皮呢個po呀

以前係咪短頭髮？

學Sona 話，RV 係追巴士用

Sona 係隱藏mean 9

我都覺得佢有追post
又整scone 又魔音 又咁岩出埋條高爭鞋片

近期冇出stories話有嘢想要喎
要想就乞pr送啦

蝦乾結婚都冇禮物啦 (唔計隻婚戒)

可能佢對日曬夜曬既Chanel耳環絲帶已經係

我都未怪你個妹駝衰家

piaget係借黎戴

真心on9
hsbc 做ger grade 都要係乞兒兜搵飯食
叫你老婆印a4黑白紙俾你玩住先啦

臭系蝦乾 人盡可「婦」

廣場大媽？

咁咪即係乜都無

哈哈 chanel耳環幾乎每個港女都有一對 隔離手袋枱大把絲打買左 好心佢三十歲真係帶返啲靚料啲嘅jewellry啦

仲已經成為家傳之寶 傳左俾角仔

我行小資男路線

有隻cartier仔

當年好似係興呢D LOOK

黑白仲可以突顯你北歐靈堂風
好有格調

化返個黑白北歐妝

但佢個陰勁似啲大陸大媽

佢好鍾意戴妙娜嗰啲淘寶嘢
諗起都覺得好痕

早幾日chloe staff sale有蝦乾至愛同款白色鞋賣
兩折 不過一聽到chloe鞋就諗起阿乾 不了

啱啱畢業開始做功嘢就話小資女姐
依家三十歲人仲小資咩 直接叫寒酸撚

chloe=寒酸

三千幾蚊一對 女人當自強
自己耳環自己買

咁都要靠人送唔係掛

對chanel耳環係fashion jewellery用耐左會掉石
妹妹仔襯下衫ja 去到媽媽級就戴返d靚野啦

叫佢認真買對珍珠耳環 就話珍珠重
棉棉珠輕好多

大佬粒珠有幾重 棉珠外面用得耐會甩漆架
好心你啦

唔係呀嘛 piaget 都sponsor佢？

真係好寒酸又cheap 其實大家都知係蝦乾唔捨得買
唔捨得買就話不喜歡係都要踩下件野

要還的 影完要除低還返比人啦

魚尾婚紗完全暴露哂佢身形既缺點，著到好水桶

我係PR就真係喊
贊助佢都係想推廣一下
但佢竟然用「除都除唔切」來形容

我覺得照pro ha風格佢其實可以用「狠狠的閃」來形容
「除都除唔切」真係好負面囉

492 now
今晚d蝦粉放工應該可以破800

佢唔係覺得自己平易近人 人見人愛呀嘛

未見過世面係咁上下 唔好怪佢

見到個C字就諗起蝦乾對臭腳 不了

想知天文數字姐係幾錢

佢出Dior event都表示唔會亂花錢買佢d袋

咁撚倒米 哈哈好笑

三千幾 小數目 你買俾我呀 多謝 哈哈🙂

D PR都幾好笑 請d話唔會亂洗錢買產品既人黎
唔係專登請d用開既買家黎俾佢地揀新款先嫁咩
好核突呀成件事變到

佢真係好乞衣 任何品牌邀請佢都係自降身價

Alice Ha : 買dior袋 = 亂花錢

凝住佢對腳好臭 啲老泥著到成鞋係

多謝你先！

啊乾同善兒嘅沖涼知識一樣凍水涼三十幾歲人，同個三樣智商一樣

「除都除唔切」蝦乾意思係隻戒指借返嚟，有咩閃失，要我賠錢就唔好啦 佢從來都以自己角度出發，唔會幫廣告商諗

異曲同工之妙

4片肥牛 8隻花甲 1隻雞髀 就叫高質

PR特登借俾佢戴一戴黎影相？
以為係佢d有米fd借比佢戴下黎扮下野

176蚊牛扒

而家先睇到係 鮮雞......髀......

打個邊爐都語氣咁自大

擔心肥安唔會食唔飽

人哋隻雞脾 #唔係雪藏雞 嚟㗎
仲要叫霸氣蔬菜籃
究竟佢喺自己世界坐咗幾多年

我覺得我一個人都可以食哂林夏家二人夢幻火鍋啲嘢

揭後語，你食開屎就走開啦，我屋企d食物好高質，俾我呢d高級人食架

上面圖應該for肥安一個人食
Btw 啲蘿蔔同蕃茄唔掉落去擺出黎揾碟裝打卡係咩玩法

咩霸氣蔬菜籃
咩我們家沒有不高質的食材
明明佢唔係窮 點解咁普通既野吹到咁大
好7 睇到好尷尬

點解條女咁好笑

唔係蘿蔔
冬瓜嚟

點解唔提吓6粒魚蛋

係升級陳皮魚蛋啊 好勁㗎

仲有2粒牛丸啊

咁多劣食真係好夢幻呀！

佢d柒野真係搵極都有
樣衰都唔洗再講
屌你條on9蝦乾
抄都抄錯
So you are 都寫得出
你去你最鐘意嘅google一搵都搵到人地寫so are you 啦

「藍」

我一個人叫616外賣都差唔多300蚊
蝦乾好唔好意思

佢個格喇底好唔北歐..

得咁少肉 夠邊個食
花甲又唔飽肚
仲要得1隻雞髀咁多
陰公

$300 夠佢一家打3次邊爐
半斤蜆

有雜誌搵佢做準新娘訪問，採訪佢嘅待嫁心情 + 情侶相處之道。雜誌一條龍咁幫佢租婚紗、首飾、鞋，仲搵埋化妝同場地。

睇返佢以前真係好風光

就算無，都係真係唔啱心水先唔買你估好似啊乾咁話唔鐘意RV個扣咩

呢個咪sona太太屋企

唔好淨係掛住個夢幻邊爐
人地仲有個有幾片唔靚嘅牛肉嘅sukiyaki配原條秋葵嫁
D牛一睇就知係凍肉鋪最cheap 個盒喇
但係對小熊貓黎講可能已經要謝主隆恩
LC仲like左

係人哋個泳池

通常見人戴呢啲綉字嘅都係綉自己名

四片每人兩塊肥牛已經好好

掉埋落去睇落更加無野食

老實講佢樣衰過蝦乾喎
蝦乾雖然係又乾又灰黃
但起碼化左妝同p左圖都靚過佢

而家真係絕大部份KOL都係
冇料又唔靚，淨係想搵快錢

明明啲食材全部下欄嘢

講得好啱
所以我成日話蝦乾扮女權但實際好父權思想

第一次著CL鞋

塊面起角

發覺佢食乜鳩都加原條秋葵
真心見到佢兜野都唔想食

已經520
咁搞法加加埋埋分分鐘有過千人追緊po

「試戴天文數字珠寶」
會唔會太唔得體
唔係應該話啲石好靚或者個設計好好？

你真係分析得好中 我以加最鍾意睇水魚教點做清潔同煲湯煮餸 又學到慳時間又學到點煮

句下次到你地啦係咩意思？
下次到你地送禮比我？
完全睇唔明佢啲中文

係啊，以前個型抄足cyn咁，
一入be以為自己可以取代人地個位，
之後慢慢變到而家蝦乾2.0嘅外型。

蝦乾冇屎屙啊

依家仲坐緊

係外國自己一個人食買唔到料都食得好過佢

所以個po成日上熱門唔係冇得解

大戶人家頂帽靚好多
其實唔係唔俾佢買淘寶 但可唔可以買得醒d 唔好俾人搵到原本件貨同原價

下次去啊乾屋企打邊爐？

唔好玩啦佢屋企咁細
唔係要啲客陪佢坐茶几食下話

上網睇返嚟：整潔、清秀嘅意思

所謂清楚系女子，指的就是擁有透明感肌膚或黑髮 ，外貌端莊，舉止文雅，穿衣風格較為沉穩的女性。

代表人物：新垣結衣

痴線啦肥安點坐入去呀 等間卡住咗出唔返嚟呀

其實都係
已經冇工返日日係屋企
家務又唔使做
煮野食又cap
淨係得女人天職：湊仔都fail
真係完全冇建設性
連做人老婆都唔稱職

外貌果啲大家見仁見智
但舉止文雅真係一定冇佢份

佢一個人當前菜就得

啫係清楚系係講個人唔係個妝
蝦乾唔係想攞自己同結衣比下話

我都同意
雖然冇人會鐘意打工
但經濟獨立真係好重要
尤其而家肺炎成日吽係屋企
起碼自己有錢去發展唔同興趣係屋企學
我都好開心

仲要追開po先會負皮好多睇完金鋼棒就走

未見過世面
銀碼大少少就掛哂口邊
窮酸味完全掩蓋唔到

Sukiyaki明明就係要食一大片靚和牛先正
佢就走去食菜同食埋d碎濕濕佳宝牛

D牛核突到放題食都嫌cheap

唔用都會甩石，雖然佢會幫你黐返

我都想負皮絲打啊可惜我未甩p

屌，想痴我女神個tag

講嘢已經好閪好粗鄙

呢頂係貴嘢嚟㗎
不過唔知佢係堅定流，兩三年前大陸啲網紅好興

仲好意淫添

真係未見過
不過我估佢都係淘寶㗎啦

桑拿太太頂帽Tailor Made架！
蝦乾戴緊甲醛帽炸

堅嘅仲唔會係咁影咩係咁tag咩

乜撚野霸氣蔬菜籃

大家知咩事啦

Sona成條片好多唔同位都暗串蝦乾
Eg（1） 去法國果時唔會著到成身名牌，因為會比人打劫
Which 蝦乾去歐洲就著Chole鞋 名牌袋
（2） RV 真係買bridal系列
（3）RV 粗踭係OL買黎追巴士
（4） 紅色鞋好鞋襯，但推薦觀眾著褂時著Christian louboutin

有無人可以再補充下

點解佢d post 會可以好似photo hunt咁可以不停找錯處

留言話負皮都會照計
已經有56x個人表態
我的蝦太強勁了

應該係暗串人仲未自己搬岀黎住下次到你地搬岀黎啦，禮物送唔送就諗下先啦

減左價都要二百鎊

屌蝦乾個頂啲潦草字好似小學生啱啱開始學寫潦草咁手都震埋堅野啲字好smooth

睇個”f”字都知係假了
大家對比下真嗰個f字就知

佢真係痴痴地 樣樣嘢都可以攞嚟打飛機
早結婚、早搬出嚟、早生仔

這類型的帽子並不常戴，我又不是大户人家，如果帽子也買正版才是不自量力！🙂

頂帽又唔係成日可以帶 唔似Chloe鞋可以日日着
幾千蚊買一頂影幾張相唔符合我蝦寒酸行徑
9成淘寶

呢個真
我自己即興打邊爐
係雪櫃執出黎打都多過佢

啱呀 蝦乾應該連有正版都未必知啦

我成個覺得係老婆個婆婆走左佢得返自己一個所以先焗我娶佢搬出嚟一齊住

秋葵個碟擺到好似用剩既食材咁 望落一啲都唔高質既說好的美感人生呢

幫你用返蝦乾用字

這款帽子沒辦法提高延續性 又不是大户人家
只是一個平凡的OL 用淘寶好了🥲

睇完佢咁煮法 我呢世都唔想食秋葵

用四千多買一頂帽先不自量力啊🙃

這裏不會日落 咩時間都有

大户人家一定認得

屌個蔬菜籃有幾霸氣啊
真係睇到啲hashtag都替佢好尷尬

香港邊度買到活雞

小熊貓你都係想老婆慳返筆錢比你買ps5打機啫

最想老婆收皮等我唔使俾同事暗笑

佢個樣飲行山行到好撚攰 抖下先咁
好唔治癒

講野似抖唔到氣換切唔氣果個SiuA?

係 妹夫做狗

既然不是小數目，你俾四千多我吖，多謝你先！

應該係冰鮮雞
我諗係想強調唔係雪藏雞脾

點解佢可以咁柒
諗住笑下佢頂帽d字 點知原來係老翻

街市好似都重有新鮮雞檔
但唔知可唔可以齋買雞髀

冰鮮咪即係雪藏 佢膠少陣啦

我個煲都砌得唔係太靚 （張相舖ig求其影像數好低）
點解佢個煲仲醜 又乜都冇 煲野用黎煮面？
完全對唔住sukiyaki

Sony狠狠的sponsor我吧！

佢棚牙係唔可以收埋架wor

仲有活雞檔架
有啲有一份份齋賣髀

但都去得活雞檔...梗係狠狠買全鮮雞做濃甜火鍋湯底先岩啦

就是濃！甜！

其實有d街市仲有得賣活雞但每日唔多
大時大節貴一貴都一早比人掃晒
齋買雞脾應該更少地方有

所以要特登#唔係雪藏雞

我一睇都focus落咗條秋葵到
唔切件都算
連個‘’定‘’都唔切走佢係咪會食埋

係咪要收返間元州邨公屋？

咩係小資

係呀 人地先砌好一煲滾
仲有佢左下角個兜唔知油麥菜定咩
都唔係日式壽喜燒啲菜

真係完全唔識interpret佢啲caption

台灣meaning: 所謂「小資女孩」泛指稍有工作經驗，小有生活品味的單身白領OL。 這群女孩約有3-5年工作經驗，固定的收入、小小的積蓄，懂得活在當下、享受生活，嚮往流行思想，在能力範圍內，追求內心體驗與精神享受，不當強出頭的女強人，亦不是以感情為重心的小女人。

香港meaning:

佢擺明落兩滴sukiyaki sauce
就當自己整咗sukiyaki

大學學歷

想講佢字都打錯 “蔬菜藍”

加左蛋就係sukiyaki

睇完兩個meaning 老婆完全唔係嗰回事
taiwan: 冇生活品味又唔識享受生活 仲要當強出頭的女強人
hk: hd學歷 崇北歐風(可能之前哈日) 冇taste 聲稱自己係平凡ol

老婆 小資同你完完全全相反喎 你係寒酸自私串過馬撚

放日本國旗算啦 快靚正

又係蝗詞

其實係切左個「定」架 不過佢唔係一刀直切 而係慢慢圍住個「定」邊批皮咁批

左邊 我有冇睇錯
係咪花菇同蟲草花嚟？

刨皮淨係刨個頭，好搞笑喎

#蝦式刀功

如果批左個頭 入面啲潺一煮就漏晒出黎 咁就通唔到便啦

明思仔仔勁長肉先未到兩個月
蝦乾你檢討下啦
或者你想平反既拍下蝦佳片黎睇下都唔驅

多謝絲打話我知
因為我冇見過人會咁切...
可能係我見識少

蔬菜藍有幾藍？有冇角仔啲餬仔咁藍？

放啲菜係碗棟起叫抄火鍋店?
咁放啲鞋入鞋盒係咪抄時裝店
好撚痴線

定佢想話啲秋葵咁切係抄火鍋店
真心唔撚明 有幾出奇呀

我蝦買啲菜同佢個人一樣
霉到blur成咁都好撚明顯

霸氣蔬菜”籃”呀 字都唔識寫 同埋得幾條菜有幾霸氣 佢d用字真係好誇張 好柒

仲有岳頭高
根本佢一早就知髮線高就唔好賴生仔啦

佢應該係指，學出面火鍋店，啲蔬菜打直擺

無論係邊樣都覺得好on9

佢唔係小資喎
第一句已經唔符合
擁有大學學歷

好心佢宜家咁得閒，讀下啲廢既TOPUP DEGREE去打下飛機啦

大快活

破咗600個post嘅人比想像中多

兩條粟米荀係咩玩法
一人一條？

仲要有班冇禁同cd rom

如果個po唔爆咁快keep多兩日會仲多負皮，追po追到喘氣

仲有堆p牌無派負皮

咁少嘢，慳返打一隻蛋咪算囉！幾片肉一野已經淥哂啦！

講開任食打邊爐，我一直有疑問究竟蝦乾有冇去過食？定係佢唔鍾意食肉又賺貴（佢覺得），所以冇去過？

自己唔食肉，又迫另一半唔食肉，正自私L!

目測你d牛肉分量夠林夏家打至少四次以上邊爐

痴線獅子狗都無舊
睇到都覺餓

爆seed咁多牛肉

Siu a仲有嗰妹去咗英國讀書 同咗大陸仔一齊

好癲，得幾片肉
一個人食都嫌少
會唔會仲有幾餅烏冬塞飽個肚但冇入鏡咋
好可憐

左下係豬黎既 小妹有濕疹唔食牛
拿我就唔會因為你講一句就打哂飛機架下
不過屋企打邊爐其實係基本好少好似蝦乾咁奇特買幾片肥牛
好奇怪的想法～

佢呢個係dup低頭囉
點解蝦乾可以咁柒

動態片好難P到肥面豬登，白白滑滑冇濕疹皮膚，扁到木板嘅頭型難度十粒星

蝦乾to肥安: 有話請你黎食咩 哈哈 好笑🙂

唔知係咪錯覺，覺得佢成日想曬自己有個「家」咁

屌佢唔好影衰五月天得唔得

好似兩個妹一個細佬
嫁狗嗰個藍既 一畢業冇耐就嫁狗

係咪之前一齊搬出黎住果個？

你指同siu a 一齊住?
嫁狗嗰個一早搬左喇

記得之前佢話同妹搬出黎住同賣衫
不過本身唔知佢有2個妹

而家都冇每個post都追

隔幾日又見到熱門有新post
追得來真係唔駛返工瞓覺

但人地大快活阿姐仲砌得靚過佢...
我諗係蝦乾既固有結界入面 生/死物本身唔霉都比佢影響到霉

冇追一日啫
追到氣咳終於追到 live

lunch求其淥個烏冬都好餸過佢

哈哈好笑
係蝦乾嘅世界14歲已經可以合法性行為
佢廿到尾先結婚生仔都叫早咩
人地明思廿四歲已經晨早生左兩個仲湊得好好添

佢真係好意思話自己讀書過目不忘
小學中英文都可以錯

我諗佢既意思可能係下次到佢啲「朋友」上佢屋企打邊爐？

KOL們開始陸續收到新年禮物～

Push
大家繼續未負皮既去負皮

Impress me

小熊貓似乎好少帶蝦乾出街食好野，連日本菜都冇見過蝦乾食，好似食過一次扒房但俾蝦乾公審 其實rosewood 入面有唔少好餐廳，記得下次影完廁所就去食下啦

點解壽喜燒變雜菜煲？

屌真係好撚好笑

痴線真係計得好清
食個飯啫 睇見都戥佢辛苦

我未grad都冇佢咁cheap 肉都冇得食

小資係中產得黎 識得有效地洗錢去享受生活
佢買埋啲淘寶傢俬 又食狗飯 一啲都唔識得生活

700

我反而有個中學女同學俾人笑扁頭西好似話佢咩好心個頭扁就唔好學人扎馬尾個d 死啦 角仔如果飛個髮飛得唔好實俾人笑

呢句真 已經無餐好食又無愛仲要扁頭 依家連著多件衫都唔得 真係同路宿者無乜分別 係有得自己入黑房咁囉

癲撚線 野都無得食就生飛滋

終於搵到想改既名大家早晨

早晨呀多謝你先
喂 香港時間就嚟八點啦喎老婆起身打卡workout未

早晨蝦家族各位
小熊貓呢排有冇乾包食呀

到底蝦公早排生日有冇蛋糕食呢
cream仍舊一岩一忽嗎

老豆你食狗屎就咪笑我蛋糕d cream啦

無乜值得自豪，所以拎黎自high

可能我蝦不喜歡傳統新年～

明明成個屋企嘅bg係中產可以成日食好野
但又搞到勁寒酸

如果佢食好野 實不停story

北歐沒有亞洲的新年
可是北歐蝦聖誕樹火雞咩都冇
老婆剩係慶祝結婚周年(剩係得呢樣嘢打釘飛機) 真愛我呀

人地成世都未食過好野

成日做埋d多餘又看意義嘅野

＊無

其實佢可能唔知係brand

你唔講都唔覺眼
係兩朵花菇 + 十幾條蟲草花

佢又要著對紅色粗踭rv鞋去拜年 #提高延續性

Sukiyaki 落蟲草花
係我孤陋寡聞定佢太有創意

打一餐邊爐究竟要洗幾多隻LC又重
啲山根同霸氣蔬菜’藍‘用個籃/兜放咪得
平時的水費一定要好貴
所以唯有慳啲食

LC餐具咁重係唔係ftm蝦乾自己洗？

蝦乾等左廿幾年先有一個家，所以覺得好威要曬命
其實人人都有

佢都唔鍾意食好野
你睇佢平時對食咁低要求就知
仲要出去食又一定嫌貴
佢下下提價錢 同佢食飯一定好冇癮

蝦乾訓左成個聖誕

其實本來係值得同情嘅等咗廿幾年先有個家
但佢講嘢太誇張就好柒囉
唔用夢幻霸氣用溫馨豐富個feel已經爭好遠

應該會剪到扁身仙人掌咁

兩個都食開劣食
見蝦公紙巾肉丸都食得落就知

隔離po幾日就已經上曬報
人哋會計界林鄭 我地夠有KOL界林鄭
我哋係咪應該諗諗點樣執過angle比蘋果
更有效推上報

其實佢本身都唔係冇
佢想講係自己組織既家
但成日夢幻用lc碟裝cheap野 啲野食數住每人幾粒
如果係咁
我寧願用鐵碟 但可以好好地食餐好

成日標榜自己有品味 大佬 人地有眼睇架

蝦乾對「家」既定義太膚淺

對我黎講 「家」係一個可以同屋企人坐埋一齊食飯傾偈既地方 唔係話用一堆LC堆砌出黎就叫做自己既家架

佢係咁膚淺
整麵包睇下起唔起到角
茶葉蛋想要多啲紋
屋企 靈堂風
數唔晒 30歲人仲咁on9 咁膚淺

另一方面諗 會唔會係蝦乾完全冇報導價值

而家啲妹豬開始唔用ig/facebook的話
對蝦乾呢啲第一批kol應該係一轉大洗牌
大家由頭開始subscribe返啲有興趣既kol
我地要努力見證蝦乾既事業起落

So 9 sad
應該係同學嘅問題
希望角仔可以有啲好啲嘅唔會笑佢嘅同學仔

岩岩睇緊明思條坐月半夜湊b片
佢話好難擺相機set位
係咪有心直線抽擊蝦乾架

第一次咁同意BK媽媽嘅意見

見過日式火鍋店有
但無人會攞

咁睇黎係正常既

蝦乾既創意果然令大家都開界
LC X 蟲草花
同埋係咪雪櫃倉底貨先拎埋出黎

蝦蝦作為唔係大戶人家
要親自去買先得唔知買咩俾四大長老呢
唔好俾我睇死佢
又用肺炎所以唔拜年hea左去唔買

其實可能係

我覺得係

仔都生咗個，但自己腦囟都未生埋

你地唔好再恥笑對方啦大家都係食屎，不要分那麼細

佢無四大長老，而且分分鐘話今年屋企有事
連利是都唔派

恭賀蝦乾follow又跌1k距離成為大戶人家後退一大步

唔出奇 就好似南瓜珍都係痴住條仔同黃敏德個女先有得上報
有時仲連名都冇提

唔係有爆seed奶奶同狗屎老爺咩
唔通我miss左

都係你搞出黎

算係咁 之前屎盤都無咩郁好似

On9到蔬菜籃都要出caption 兼打錯字
到底佢生活入面有冇一件唔係做出黎呃like 既事 好嘔心...

入左呢個po先知原來食咁少係佢問題
之前睇佢d片 以為係我自己問題 佢預備嘅野我一個人食都唔夠食

送禮俾爆seed奶奶
無鮑魚都要海參啦下話

琴日好得閒睇佢以前ig
見佢有啲鞋著足幾年
個chole都用足幾年
堅慳家 唔明 點解唔朝住呢個方向進發
個反應應該冇依家咁差

又要知自己唔係大戶人家
又要扮大袋
High dip又扮degree
冇錢又要扮貴婦kol
人地名牌袋當買餸袋 個個星期都買新袋拍片
佢都有既咪用死個幾個 依家有蝦佳我諗佢更加唔使諗
打個邊爐又懶係勁又盛 其實全部下欄野
仲要冇自知之明到賣淘寶餐具cap水
個定位錯哂 成件事更肉酸更寒酸
蝦乾你自視過高喇 網民心水都好清既
扮唔到架喇收檔啦

咪係囉 鮑參翅肚 除左魚翅樣樣都買d
新抱就大方d啦
咪焗呢d乾淨淨餅同蛋糕

我都覺，扮下知慳識儉師奶仔可能有條出路
認真！

你又唔似大佬B出面搵得返工
小熊貓又未必養得起哂全家
再遲下就轉唔到形喇

話時話，個時全盛時期大佬B好似元朗買左層樓？

買左yoho? 之後好似追擊到收皮供唔點要賣？
大佬b化妝係掂嘅 就算而家唔出片loop舊片都有野學到 蝦乾就算啦

藍絲點會轉場

你係咪睇你老婆睇得多睇到隻眼都有少少事？大佬b喎，大佬b化妝喎掂咩佢啲眼屎妝不在話下啦，又blend開條眼線，眼頭highlight核突到大佬b個樣係奇怪到佢咩妝都化得唔好睇

係記得有條大眼妝多views咋 大佬b化妝唔掂架咩

送給老爺奶奶的賀禮

多view姐多唔多like呀可能佢係初代youtuber，個陣啲人無乜選擇咪睇佢囉，睇完先知咁柒

呢樣ok嘅都見得下人 好過狗屎包太多

#媳婦累了

媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

整糕有個模好難見唔到人喎 最多好睇唔好食姐整麵包難預料就有模都出哂事喇

同意，教人點慳錢應該幾有睇頭

其實我一直以為小資女係指會慳錢但又注重生活水平嘅人

呢個幾靚，不過都係倒模姐
講到好似攰到係自己扭出黎咁

媳婦累了
蝦乾咁弱不禁風得唔得架
哩個糕已經好少工序
如果叫佢整蘿蔔糕，芋頭糕個D 咪#媳婦累掛了
蝦乾果然係浮誇之神

我都以為係

佢係咪中文差到唔知咩叫使命

咁容易攰嘅

講左咁耐 呢種蝦式幽默我真係唔識欣賞

佢唔轉，佢啲followers 轉都夠死

人地幾年前都曾經係黃ga曾經

做少少野就話累了 咁難為你咪唔好做
留返d心機同時間好好湊佳仔好過啦
相信你老爺奶奶會更加安慰

禁錯不推文

湊蝦佳仲攰所以先長期放櫈等自己舒服啲

感覺上佢都係為打卡呃like

可能佢投建制呢

同埋投票係屬於權利，唔係義務
盡乜責任

佢真係唔識講野 唔落#媳婦累了都還好 落左只會令人覺得佢整少少野都要呻
一週三糕咋？唔講以為佢一週三十糕

整呢幾舊濕鳩糕點
唔知佳仔個頭又扁咗幾多

前年 好療癒d乜

當年讀小學常識科真係咁教投票係公民責任
係義務黎既
不過依家個政府唔想班市民行駛呢個權利同義務啫

療癒的淘寶家品

用模整，唔難整㗎
買個靚靚玫瑰花模就得

屌整個紅棗糕有幾攰呀叫你刨蘿蔔整蘿蔔糕咩on9媽媽group d老母一星期都整幾次比個仔做下午茶啦

點解啲gel甲可以永遠都咁肉酸
好似痴咗砂糖上去咁

好多人問次次都好多人問

好似無咁勁，尚悅？

當時重係妹豬既我，重記得有人訪問佢，話佢好搵得，供到新樓

之後俾人打到沉哂，得閒post下片（試水溫），但佢錫自己仔女（起馬表面上）同有能力自己打工

蝦乾，你得唔得先？你有無實際技能？

好多人問我幾時收皮
我就係唔收丫，哈哈好笑

我睇咗個糕張相幾次都好想問究竟邊到辛苦
都以為係自己問題
大佬你講到自己咁鍾意煮嘢食
老爺奶奶收到開心你唔係都開心㗎咩
咩媳婦累了

一週三糕OK啦
佢平時除左將啲野放返原位同workout有其他野做咩

MON 連登/IG/FB 然後HIDE/DELETE COMMENT都好攰架

好似溶左嘅朱古力同糖撈埋一齊北歐風知性中產貴婦啲眼光差到

真心問 蝦乾可以番咩工

叫人投票唔代表係黃
同埋個個都講 佢扮知性啫
問返立法會啲野佢都唔識啦

諗起暗星叫人補選投票
但佢根本冇份投 明顯冇睇開時事

佢有好多頭住家 記錯左咋

根本條友成日模棱兩可之前好似唔知share啲新聞就咁打可恥兩個字 驚死得罪是但一邊

Tag埋鬼嫁 又想R friend拍片

佢話過要做攝影師

又扮貼地 係上海街買模具

呢d模洗乜陳枝記買
是但一間烘焙舖都有啦？

新年見到咁北歐風既野 爆seed奶奶真係飽魚都慳返

做靈堂攝影師?

一人兩粒都無 屋企無人拜年架？

係你岩

屌睇你cap出黎以為佢咁勁整到咁靚咁抵讚喎
之後我自己搵個post發現係倒模
你地睇返段片佢仲要話：生出黎啦！！

點解要咁講野，乜撚野生出黎

生仔咩屌屌你我搭緊車睇到笑左出聲 隔離條友當左我係痴痴地

不過聽多幾次發現好似係仙仙把聲黎

佢棚牙就深黃

清潔工

仲會研究新ig function

洗衣店工人多年手洗經驗

呢樣我都唔想笑佢
話晒背景出身無得揀
但係有腦小小唔好以為你無嘅野就人人都無好唔好本來苦盡甘來有個幸福小家庭都無咩人會俾說話你聽
但樣樣野都自己搞到自己咁肉酸
咁幸運有角仔又唔好好珍惜

仲差17個負皮就800

咁cheap 都叫賀禮，真係要同Prof HA學嘢，學下咁厚面皮先得

整呢幾舊嘢，最攰應該係個雪櫃

又唔見佢上淘寶買？

仲有俾負皮俾到有媽媽手

我估佢當初開廚具諗住同人與別不同
人人賣衫，我賣廚具

做閪面嘅神秘顧客
呀，又好似唔得，我蝦唔識字，應該寫唔到report

我有聽書，好記得佢話唔做kol就會做攝影師or平面設計師or化妝師
佢好proud of 自己好有攝影天份，仲話點會放棄呢

無諗過有咁多人
不過蝦乾心諗仲有好多人默默支持緊佢無表態姐

唔得啦，洗個廁所抹個地都叫鐘點姐姐做

沉默嘅大多數

YouTube/ IG/ Facebook cm清潔員

日日要返成日工嘅人睇到想表示

要咁L攰先整到d 唔乾爭爭、個樣正常嘅嘢出嚟，咪唔好咁孤寒，俾錢買d好d嘅賀禮送俾屋企人lor!（唔好答我小數目，多謝我先！）

學成之後年中慳返唔少

我蝦咁厚面皮，去飲俾人情可能真係封$20

同三鳩一齊做7x24網絡管理員

好似新年倒數咁仲欠8個就800負皮

重差6個，宜家794！

仲差4個，796！

好快呀

唔知點解撳唔到負皮 所以正皮左

800了

恭喜踏中800既幸運兒
頭先見到802喇

好多人支持蝦乾收皮

恭喜蝦乾一個post已經超過800 views
仲要未計：
俾唔到負皮既P牌
長期追po既CD rom
baby kingdom
facebook、ig
其他路人
各位PR 送gift要睇路啦

如風絲我都想講呢句
次次見到護蝦手留ig cm支持蝦姐得幾個like
rubbish留言閒閒地過百like 真係覺得成件事好老尷

又好多人問

點解佢仲有得gel甲 美容院唔開喎

應該係舊story 黎

我不喜歡熱鬧多人的地方🙂
唔去

你親戚先累！掛！了！

請問大家可以一齊陪我許願嗎？
破1000負評吧
哈哈

利申冇gel 甲冇研究
但點解佢d甲咁醜
同埋整得果幾粒所謂的糕咁寒酸都送得出
人地過年閒閒地都整一大底蘿蔔糕年糕送俾人啦
唔怪得奶奶送果d海味就話佢爆seed
其實寒酸小家唔緊要 唔好拎出來po ig打飛機

唔識用洗衣機

佢份CV可以點寫先

佢想扮大氣扮上等人，但愈扮愈俾人發現佢根本寒酸小家
佢唔會識唔po出黎打飛機，因為佢以為咁做係令人覺得佢好勁

Full time mom (2020.6-)

Content creator (2011-2021)

Merchant (2020.6)

Writer (2015)

Female Photographer (2015.7)

日期亂寫 唔好介意 真係唔記得
Anyway 循例講聲 打完呢幾粒字 我累！掛！了！

諗起啲人講
買個名牌銀包 但冇錢放入去
佢仲係好介意自己出身 成日同人地比 咩都要充比人地睇
與其要比人睇 不如提升自己生活質素 生活先係自己架

而且成身名牌唔一定代表好睇同適合
以前廣東道成街都係名牌運動裝大陸人
但你唔會覺得佢地有taste
希望30歲既蝦乾早啲諗明呢個道理

笑死我浪澄灣
呢度d絲打笑死我

可能送戚風蛋糕呢

真係 好睇得出佢想扮本身中產中環ol 嫁得好好咁
點知愈扮愈衰

但佢都唔介意講比人知佢過去
定係佢以為大家屋企都係冇洗衣機

岩岩出面見到個post
係度諗邊個痴線西開

日式無印風 VS 北歐宜家風 點揀?

我都即刻諗起蝦乾

你地同樓上講得非常好
人比人比死人 佢實在太自卑但又好勝
仲要拎自己同sona呀 崠呀 beth 呀kiko跟本冇得比
你係真貴婦既求其都有幾個chanel旁身啦
冇人迫你充到咁
小b明思個啲都係小康咁湊下仔女 咪好地地
點解人地冇問題佢就搞到咁
其實都顯然易見
人地真心愛錫仔女 一家幾開心
你就怨婦咁一心諗住推個仔出黎揾錢
唔係如你所願就怨婦上身
又要繼續充 咁做人法真係鄧你辛苦
我地呢啲閒人講幾句拍拍籮抽走得
在意個個最終都係你自己
但始作俑者都係你自己唔肯聽人意見
睇開啲啦

我無聊睇返第一個post
當初真係唔應該負皮佢
佢講得啱 條條片都av feel

果時以為佢派膠 原來最看透世事

唔想推爆呢個post 分分鐘衝到1000負皮

佢好適合做跟班
e.g. 明星d助手呀4

北歐淘寶風

P牌手動負皮

無薪！

已經875

許願

嗰啲要好識做人，我母得罪人多稱呼人少

我都係咁話
死慳死抵食下欄野成屋淘寶
都要買LC 買名牌

其實究竟為咩姐
為左面子，所有野都係做俾人睇/曬命
去犧牲生活品質
佢真係要認真諗下佢個人生究竟係為左乜而存在

可能淘左你唔知呢

其實揀得去整野食俾人就預左要下功夫啦
點解做左又要怨
同埋最緊要都係大家食得開心姐
邊有得咁計較

唔想整咪俾錢買囉
有咩好怨
（不過一陣買左百令蚊又怨用盡所有budget）

得唔得呀
佢會唔會同個明星鬥閪

本身諗住搵番youtube幅淘寶圖貼過去...
但搵唔番

蝦乾話過，藍色食物影響食慾
但又俾仔食紫椰菜米糊
己所不欲，勿施於「佳 」ar ma!

人地牛扒176都牙痛咁嘅聲 點會捨得用幾百蚊甚至千幾蚊買蛋糕不過出面都冇濃湯寶棗糕賣所以佢都係自己整

呢段野係出自佢本濕鳩攝影書？
D用詞廢撚到

幅圖 見到都唔想食

雜誌訪問

Alice Ha 人氣和Like背後

睇得好辛苦 口語書面語夾雜

蝦乾根本唔想比飽飯蝦佳食 唯有整色整水曲線令蝦佳無食慾
慳返筆伙食費買LC又可以同班蟻民講係蝦佳扭計唔食野

責任輸出

影埋腳趾就真係令我食慾減

她表示，身為有少少知名度的公眾人物，外出時會謹慎舉止。「例如乘港鐵時不會食魚蛋、搭的士會帶安全帶，因為好多人留意這些小過失。」

想知訪問佢個條友有冇笑撚死左

喺花花條片睇到有留言笑我蝦

笑死我啦
蝦乾好紅

咩碟邊有餸汁要抹走

確保畫面靚又要露腳趾出黎影 哈哈 好笑

大户人家又買咗新手袋

下次可以加落金剛棒

枱面有雜物 要先拿開
咁腳趾呢？

佢碟溏心蛋切到爛曬都照po ig

唔用綿繩 一刀落都唔會切到一忽忽

High dip學歷真係
佢話要較黃啲食物相
但佢tune到勁光勁白

又係好多人問

又話用靚刀佢真係廢到

買個貴相機同用電話有咩分別
又係推白張相

佢係咪切肉切生果劈榴槤都係用個把1400蚊既刀

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

截至2021/1/12 11:23pm
蝦乾沉默嘅大多數蝦粉幾時先會出嚟

已經900

枱底唔計

冇計
身邊凌辱仙同sona都係真 中產至大戶人口
對住佢地緊係要扮到同佢地同level
其實自卑到仆街

對美學極高要求

忍唔住幫佢執執

張相白到我想偷懶落filter 都救唔到
要人手逐樣tune

會偷人唇膏用

講野勁廢

絲打你tune完靚好多

堆cm好撚好笑
任何topic都可以講到同蝦乾有關 變左蝦乾討論區

我一見到佢個好多人問就眼火爆我真係唔信啲人當佢百科全書咁問囉

我有話想個仔食慾好咩？🙂
哈哈 好笑

專家說，小鳥胃、唔吃肉要從小培養
不然日後把火鍋僅有的6片肉都吃光就弊了🙂

我又攞左蝦乾張相黎玩
Tune完先發覺佢所謂北歐風原圖慘白得幾緊要
仲要攞呢張圖黎講食物攝影呃like，佢真心痴撚線

蝦乾好勁
影到睇唔到食物原色，似嘔吐物

佢d審美真係好有問題

我求其用foodie㩒都令啲草變返綠

睇完你果張佢果張堅係靈堂風
啲牛油果就黎變灰色

tune 白張相用 app 都得啦 哈哈 好笑

以為四季豆

蝦乾d相，明明相入面嘅嘢本身係有顏色，偏偏佢搞到所有嘢都冇哂色彩，同埋，相嘅主角好似tune咗保護色咁，同背景好似溶埋一齊咁，又或者光到好似自己較到個mon 最光咁

暫時報數：933

呀花like咗笑蝦乾既comment

唔好咁痴線啦貴就一定好咩，用電話可以tune相仲方便啦，係咪啊P頭大師

先唔講啲咩專業攝影技術，事實上再好嘅器材都只係輔助你影相嘅道具；真係有心嘅，就算用一部傻瓜機都可以透過意境同構圖影出好嘅作品！

如果畀部單反你P/A/S/M Mode都唔識用, 淨係tune下個白平衡同影下影深，咁你都係拎返電話算啦好嗎影到淺影深個人會曉飛咩，之前仲話可以影到浮出嚟好巴閉咁，其實只係當個相機係裝飾品，真係侮辱晒真心去學攝影嘅人，齋係見到佢拎相機嘅方法已經好嬲。

[url]ME好凍 注意保暖[/url]

同蝦乾講意境同構圖會唔會太深奧，佢用開腳指構圖食物架喎
部相機只不過係蝦乾用來扮有知性美嘅道具，唔洗太認真

佢用部相機做背景咋嘛
影角仔方包都係放隔離 裝備撚

我想問邊個會搭緊黨鐵食魚蛋？佢真係無腦架喎

日日開暖氣
呢個大家庭好warm
大家都注意保暖，香港都好凍
希望蝦佳有多件衫著

香港時間8:30AM 負皮969
老婆起身打卡啦

絲打 唔好意思
你tune完靚d但都係唔想食
根本係個食物嘅問題

所以成日都出現蝦式幽默
-就是濃甜
-累!掛!了!

真係幾有效果 係寒酸效果

努力同實力, 佢兩樣都冇

3年前，唔想男友容貌曝光
自從求婚就瘋狂亮相
說好的尊重私隱呢？

佢個風化哥又係kol
佢個老公 佢個仔又自動亮相
佢啲朋友姊姊本身都係kol
咁仲叫唔叫連累親友隱私曝光

但佢依家連相機（裝飾用）呢d搵食工具都放埋一邊
說好的ftm呢
我好耐冇出場既機會了

蝦乾係咪比負皮嚇親呢2日都冇update
好掛住角仔今日好凍 有冇著衫呀

佢會唔會慣左負皮連樓上絲打個cm都負左皮
自己負皮自己 哈哈好笑

角仔聽日7個月啦又要p相了

唔知蝦乾train到蝦仔識坐未？

係到講完 聽日張相就識坐ga啦

諗住小熊貓走唔甩啦嘛

我依家轉工都唔知搵唔搵到其他工啊

生仔要考牌話開蝦乾名太名顯 絲打們想我點寫

其實唔開名直接有kol虐兒/叫匯豐經理老婆仲eye catching

九龍市區新手媽媽

獅子銀行老婆ftm